有圖 熊仔頭條女係TVB後生仔傾下計主持 台慶好撚happy

早兩晚台慶仲好撚開心
仲要係讀poly
仲要之前比人踢爆係熊仔頭條女
羞唔羞恥

唔知分左手未
[多圖]熊仔頭又食新女

熊仔頭就救人
條女就垃圾

5

6

關你叉事咩

人地日日換男友架嘛

關熊仔頭咩事

可能換左呢

關我撚事咩屌你老母 咁得閒就出去發夢啦

關我撚事咩

咪又係臭雞

關我撚事?

仲以為阿me 先係佢條女添
阿ME 好似襯D 雖然唔白

呢啲就真係臭g喇

好柒

呢d時勢簽得tvb 既都知咩料

18-11-2019 (原片）香港警察踩示威者頭部

你好我係拍片嘅本人，有冇人知道個手足點樣？可以幫手retweet 比多啲人睇到,想推到出國際記者報道，謝謝 Twitter link

你地係ig留言屌人人地依家post 晒嘢有晒暗示啦

話知佢有乜暗示吖
條仔就出力救人，條女就出力奶tvb
人又矮又姣，勵志公廁
事後出晒post話問心無愧，真係好撚嘔心
熊仔頭幾時先同佢分手

依家就出post 叫人投票
其實唔奢望佢會做啲咩post啲咩
但見到條仔咁落力幫手 佢就日日開心打咭上Tvb真係

中學已經比條仔屌過啦
公廁就眾所尻知

呢個不意外啦佢比大把人屌過
呢個公廁比邊個屌唔重要，重點係佢條仔就喺入面救人，自己就發埋晒明星夢post晒喺tvb幾開心乜乜柒柒，身為poly學生真係影衰晒勵志堂